(申手黨）仰光四日三夜

UO有平機票，買左七月頭去仰光四日三夜
睇左啲資料 得四日唔知點plan
D1 仰光 午餐 大金塔 昂山市場 茵雅湖 晚餐
D2 蒲甘 波帕山 瑞西光塔
D3 瑞杉多佛塔 卜帕耶佛塔
D4 朝早搭車返仰光機場

有冇巴絲畀下意見？有咩要注意？

只能講去緬甸唔去蒲甘唔好話俾人知你去過緬甸